女朋友話鍾意左第二個

同由中學開始拍拖就7年既女朋友散左，佢話因為我比太多壓力佢，所以佢就鍾意左第二個。
究竟係因為有壓力先搵第二個，定係因為有左第二個先會覺得有壓力。

why not both

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咪由佢
搵到 又要係好仔咪恭喜佢

你係咪唔夠靚仔？定佢未玩夠未試夠？
你都去試下囉

所有都喺藉口
掩飾比帽你帶咋

咪又係派帽 講乜都冇分別

可能真係未玩夠啦，我係佢初戀黎，我已經諗過同佢結婚個d野，為佢搵份辛苦但係穩定d既工，但係佢一直都冇咩表示。

我都希望對方會真心對佢好。

屌你都哂氣

唔緊要啦 你無蝕底
呢個世界大把女啦

條路自己揀 仆街唔好喊

佢變左心都冇嘢可以做

明就最好
同你講 男人最有價值嘅地方就係當佢想返黎你身邊 而你答佢 我考慮下先
即時身價飛到上天
而真係返唔返撻 自己再諗 起碼返撻咗 主導權都喺晒你度

放手，放開所有

前女友下話

會盡力中出到佢大肚

有第二個咪唔想理你

而且真係鍾意一個人
一齊過就夠 唔好要生要死 無咗佢唔得
將最好嘅回憶保存喺心底 開心過就夠
付出同收獲永世都唔成正比 唔好太執著
可能好多野唔洗我講你都明
越明越成長越做得到 就越孤獨 唔好介意

帽又有咩話怕喎

*可

是旦啦，你都好快啲搵返個

恭喜樓主，外面世界非常精彩

恭喜樓主
起碼唔係結咗婚先戴帽

我明 拍得耐總係會質疑段關係
一有咩行差踏錯就會攪成咁

無得救 盡力到攰就收皮啦

救得返真係奇蹟

利申 4年 分左一年 等緊奇蹟 真係抽離唔到